有無遇過d自以為是既伙記？

請分享

謝謝